[Idol School] Fromis_討論區(1) 準備出道大發

《偶像學校》（韓語：아이돌 학교，英語：Idols School）為韓國Mnet 2017年製作的綜藝節目，節目以養成新女團成員為主軸，招收學生後，於節目中進行訓練，預計訓練11週，優秀學生將能以新女團成員的身份出道。 節目於2017年7月13日開播。

fromis_（韓語：프로미스_，英語：fromis_）是於2017年由Mnet策劃的韓國綜藝選秀節目《偶像學校》選出的韓國女子音樂組合，由李賽倫、宋河英、張奎利、朴智媛、 盧知宣 、李瑞淵、李彩煐、李娜景、白知憲等9位組成，其中成員盧知宣 因以第一名優異成績畢業，故擔任出道曲中心位置（Center）與表演時將負責Killing Part，且出道專輯將會發售盧知宣的單獨照片之特別版本。

成員介紹

盧知宣
姓名：노지선/Roh Ji sun
生日：1998年11月23日（18歲）
座右銘：回顧時沒有後悔過
最終排名: 1
Instagram：

宋河英
姓名：송하영/Song Ha Young
生日：1997年9月29日（20歲）
座右銘：不要失去珍貴的東西，努力去做吧！
最終排名: 2
Instagram：

李賽倫
姓名：이새롬/Lee Sae Rom
生日：1997年1月7日（20歲）
座右銘：將幸福養成一種習慣
最終排名: 3
Instagram：

李彩煐
姓名：이채영/Lee Chae Young
生日：2000年5月14日（17歲）
座右銘：成功的人終會成功
最終排名: 4
Instagram：

李娜景
姓名：이나경/Lee Na Gyung
生日：2000年6月1日（17歲）
座右銘：不去做留下遺憾 倒不如做了再後悔
最終排名: 5
Instagram：

姓名：박지원/Park Ji Won
生日：1998年3月20日（19歲）
朴智媛
座右銘：Have courage and be kind
最終排名: 6
Instagram(private)：
Instagram(private)：

李瑞淵
姓名：이서연/Lee Seo Yeon
生日：2000年1月22日（17歲）
座右銘：如果做也後悔，不做也後悔的話，那就後悔吧！
最終排名: 7

白知憲
姓名：백지헌/Baek Ji Heon
生日：2003年4月17日（14歲）
座右銘：My way
最終排名: 8
Instagram：
Instagram：
Instagram(媽媽)：

張奎利

姓名：장규리/Jang Gyuri
生日：1997年12月27日（19歲）
座右銘：Just Do It!
最終排名: 9
Instagram：

Fromis_綜藝
《偶像學校》
預定於 10/20 開始播出五集的團綜節目，紀錄出道準備過程

開Post Template

新post第一

我愛朴小明

咁快比素明打爆左舊post

你個名

你之前唔係彩李彩瑛

憲黨留名

我愛劉怡伶

2個都愛

Lm😋

我愛李娜京

倫b 善b 最正😋

留名

加多個智媛
呢3個我最鐘意

奎利 彩煐 智媛

早

共通點都係矮

大家好

矮得幾可愛

Sky撻沙又出左去喇

小明咩色頭髮都好睇

好掛住佢地 快啲出道啦
仲有等到20號先有得見

佢兩個應該好得閒
成日出街玩

提子

馬尾智善好正

鄰家女孩

20號有團綜睇 其實依家應該拍緊?
同埋佢地係咪要住宿舍?(有公司幫佢地租既話)

好似去到好後段先對牙明有多D印象 可惜

Private左IG 又無更新
應該都拍緊
好掛住佢地
如果宿舍都無會唔會太慘

依家好似pledis接收左佢地啦
正常應該有宿舍住嘅
睇住啲無出道嘅同學先啦

mnet點仆街法都應該有地方佢地住既

咁奇怪? 無理由會出多隊女團打自己隊PRISTIN

每日都有sky睇

我sky真好

好有心
見佢IG好似仲係好放唔低
希望快啲入間好公司

希望有間公司簽晒成組step/magical
有晒vocal rap 樣 綜藝 領舞

綜藝擔當

簽埋我小明啦 佢都好好架

左右嘟㗳其實都好可愛同勤力
由初初機器人可以留到最尾
中段有個環節係要佢地跟育成會員要求拍片
小明跳step舞 比佢深深吸引

其實係癡得太多智娜
佢本身都識少少架

近朱者赤

嘟㗳姐妹

禮拜一又要起身做狗

個個都要做狗

同我兩個女人食飯

啱啱見完我BB

今日開始住宿舍

正啊

Btw,有無翻譯

想自學韓文有無咩好方法
想學到聽得明佢地講咩
依家都係識少少

我睇書睇片(問隔離post個廢老)
都係明2 3成 仲要慢講先得

有無翻譯app推薦
好多都好流 譯到九唔搭八
同埋想問下你係記詞語定點

記讀音 讀出黎 然後估
所以我係用口睇韓文既

素明開緊live

建議先翻日文先, grammar結築 & 所屬漢字大部份一樣

試下先

九個入左宿舍 全部人ig都del晒舊po

10日後先有得見佢地

自從佢地預備出道 我就係咁loop佢地啲stage片
同埋offical個啲短片
好掛住佢地 好彩都仲有其他人每日開live吊下癮

我同撻沙求婚佢like左
代表d咩

代表叫你早啲訓 幾十歲人唔好.....

佢like個d全部都係打氣comment
得我一個係求婚

我見到啦

嗱 我知你諗咩架 咪啊

放心啦小毒毒 唔會起你底
大家都係fromis_飯

做狗好過做人

其實點解韓國娛樂圈咁搞笑
做左藝人就唔可以有私人ac

睇公司...
101個陣 好多人都有開ig
出左道都無刪/del po

蝦翁好可愛

呢個蝦翁有無10歲

我淨係知係舊相 不過佢不嬲好童顏

真係不得了

黑絲智善

想鄰家女孩變做倫家女孩

嘩 對腳

其實呢團好多都有跳舞底
不過vocal方面真係弱左啲
希望Pledis好好train佢地

痴撚線

有智緩一個就夠啦

第一次見

平時比我睇開

Sky又周撻沙佢地出左去
日日都出街

個周字又用得幾好

好似來來去去都係我地幾個留意咁
無乜新人入嚟

啲收視咁低又未真正出道 係咁上下

出團綜會好d掛

希望團綜收視會高啲

lm

倒數9日

同嘟㗳一齊打坐靜候

Here
暫時冇咩好講潛下水先

都係post下圖 癡線下咁囉
都無野做既

捱埋呢幾日佢

又要返工搵錢養小明了

呢個po好似無乜人鐘意呢隻熊貓
又等我幫佢吸下飯先

早晨 我都幾鐘意瑞妍

佢啲笑聲好正

hi公仔

又係白色衫

白衫控

咁鐘意白色

我都有好多白色野想送俾佢

你認錯人喇

咪啊你

你想做乜

公仔真係痴開有條路

公仔真係痴痴地

啱啱私會我蝦翁 掙啲比保安捉住

Fromis_ Po首席痴線佬

Ig聽娜妍唱歌 好治癒

佢認第二無人敢認第一

Tasha生日快樂

Step team出左去慶祝撻沙生日

撻沙生日粗卡

我老婆比少少甜頭你炸

bb

我係清泉黎喎

我地幾時去拍拖拖？

痴線佬出沒注意！

睇晒咁多集先發現原來連登有post 留個靚名先
再去追返之前既post

偶校無人睇d post好快追晒

倒數8日

仲有八日

我娜京

Tasha 又同Sky出街 有邊日係無同佢出究竟

佢地好sweet

佢地好似同居關係

Step組最fd

佢地同我同居關係

又痴線
公仔好花心

Idol school個fb page出左post話coming soon

夠鐘食藥啦公仔

好快可以見到我班女

好掛住九個 其他日日見
九個未見過

唔知宿舍會點分房呢

同我一間

智善飯留名

識貨

跟左公仔去食藥未

我清泉黎架
唔好搵丁丁巴同我比得唔得

緊係比唔到 無公仔咁痴線

今年啲假用晒 無得飛去追

丁丁好似係絲嚟

毒絲一名

Natty去咗唱k

我愛丁丁絲

嘩 公仔真係痴線

係NEWAY唱緊 拍片果個係我

Natty: 各位Neway既K迷，係咪玩得好開心呢？
走既時候唔好漏低你既隨身物品
下次黎Neway記住唱我既新歌啊

NATTY是用泰文講呢段野的

做咩話我BB

你BB好花心 管下佢啦

智善BB世界第一！

我專一你架

朴小明 啪啪啪朴小明 啪啪啪

又話一齊去奶

又變左小明 之前明明係彩瑛

變左好耐

慧仁 好靚

小惠前兩日個post 去秀智生日會
又hash tag trainee 又hashtag jyp
唔通....

Facebook mnet offical開緊live
終於可以見到佢地

Miss左 今晚睇翻

有翻前陰靚左

個樣無咁西

扮工時間live都唔知咩居心

宿舍好似幾靚
彩煐同知憲去左返學

彩煐今朝live左陣
蝦翁張床上面有塊熊仔布 捲埋一舊訓係被入面
智媛 海豚音出沒注意

成班廢青唔返工唔返學 等我去教訓下佢地

蝦翁同智媛同房

粗重嘢等我嚟啦 mina

蝦翁 娜景 瑞淵我親自教訓 其他交比你

智善留比我就得

翼龍媛 大波倫 熊腦等我嚟

瘋人院
你地咪搞我老婆

我愛李彩煐

有無翻譯

今晚live

上面個句大概講今晚fromis_有個突襲live
育成會員可以同fromis_成員直接溝通

有錯請指出

Thanks
睇唔明見到下面有音軌以為出歌

邊有咁快

Live緊啦

短到 好掛住我娜京呀

班衰女包成日扮蝦翁

分房情況

一房二房本身都好親
3房就..

出街街

一號好歡樂 今朝個段live loop左好幾次

我娜京靚到

蝦翁

啱啱先有時間睇
蝦翁包住自己好可愛
智媛尖叫笑死

班女無見一排又靚咗 不得了

蝦翁較剪手 智媛黑絲

屋企人去左韓國 本身都有份去

一直都覺得⋯⋯丁丁係呢個站嘅站長

我娜京好細粒好得意呀

定我睇錯係智善黎

唔係唔係 不過多啲人follow關心我智善都好

喂係喎知憲全日消失左咩事

淨係知朝早翻學 連夜晚拍野都無去 係咪有時間限制 好似太細個嘅偶像唔可以做到太夜

今朝live出左英文字幕

智善好靜
個個扮彩煐講野

係 未成年偶像唔知唔可以錄野超過幾點
我想睇知憲BB呀

邊位巴絲做嘅

-3- 好涼

佢地宿舍都好大

算係咁 有啲細公司新女團宿舍好似劏房咁

好賤

咁快就bully

大家都咁愛我點算

翼龍

痴線佬出沒注意

留名
幾中意佢地

又黎

丁丁BB

張老師

如果我3張幾野仲有張sir咁靚仔就好喇

早晨

單拖既

終於有新相啦

成日都無人講野

利申先幅圖人地cap

知唔知邊間

點解我睇唔到sky有呢段嘢

個icon好熟口面~~

巴打我係咪識你

見到我波娜

我都好似識...

係咪你呀?

咁都有得相認

應該唔會啦

識架

巴打

你係..

屌 識架真係

團綜改左星期四
見IG好多page都有講但官方FB page無

智善bb跳excuse me

好似firm左19號 《fromis_的房間》

早左一日

出個預告j住先得唔得

賽倫飯留名 有無同好

Me

大波倫

你兩個個名

倫會唔會係隊長? 年紀最大

同好

賽倫好大架

年紀好大

老是常出現

智善好似仲大wo

智善細個應該係肥妹仔黎

BB miss u

呢到

宜家對臂都肥肥地

想俾佢cool頸勒死

BB 我想要...

仲有三日

好想快啲去我班女女間房

呢張好似黃翠如

比公仔傳染晒

想俾佢用對_焗死

成班痴線佬

佢地間房咪即係我間房

點解越來越多痴線佬

夠唔夠智善大先

我蝦翁好得意

蝦翁我架你走啦

做乜趕我丁丁bb走

我愛丁丁b

仲有兩日

好快可以見我蝦翁

嘟嗒

翻睇一次發現智媛好搞笑好得意

Sixteen個陣無乜留意 但偶校真係搞笑擔當

今晚又有live

Sixteen個陣佢太緊張 集集都緊張扁嘴樣

真正做自己

佢係真正脫毒成功

記錯左 係聽晚

比我調較完

有癡線佬啊
個post就係俾呢d人搞到低質曬

比痴線呃這痴線真係一種侮辱

嬲到打錯晒宇

你咪其中一個

呢下好型

有自信就係唔同啲

梗係啦 我女人

死啦 比人周到我同bb

我好乖唔癡線架
丁丁bb唔好唔要我

從來無要過

個黑眼圈一早比人奶乾淨晒喇, 仲bb

今晚有直播

倒數1日

丁丁

做咩事

聽晚團綜

聽唔明都打算睇live支持佢地

丁丁bb係我架
唔準錫

大家記得香港時間7點半

I am ready

智媛塊臉痴左膠布?

好想奶彩煐b個博頭

又發癲

係咪專登架播twice
一播個下智瑗個樣

大波倫或者翼龍是但一個會係隊長
成個live有七成都係佢地主導講嘢

Teaser

邊個匿床底

用大細黎分

公仔最細

睇唔清 係咪蝦翁嚇親

隻熊同智媛差唔多高

隻公仔仲大隻過智媛

隻熊我d fd黎架你講咩啊

無法測量

又比人恥笑

Concept: Power清純
係咪

母女feel

智媛真係綜藝擔當
好好笑

智善又著白色衫

好似改左下星期先播團綜? 寫住26號

唔係掛

好似係 啱啱快鏡見到

最尾teaser又講多次26號

一打膠比MNET
改完又改 仲要改遲咁多

定係兩個節目嚟

所以有今晚嘅live

又要等一個星期?

好似係忙內黎

姐係都有d野睇下

知唔知點解佢有黑眼圈?
我晚晚玩到佢不要不要

呢個po D痴線佬有加冇減

頭號一定係公仔

公仔 我小明ok?

一打彩瑛唔洗找

我同公仔share左

預埋ok?

我智善世界第一！

圭利獨佔

海印 sky 恩英 詩安ig突然變左private
係咪有事要發生

入左社掛

係就好
真係好想海印sky恩英三個一齊出道

小明我奶曬

咁樣組一團 加埋tasha 正

認真一問 nayeon識中文架咩？

娜景??

如果係就好啦

反而tasha係IG仲活躍緊 已經冇再日日同SKY出街
老女人冇人要呀

娜景之前係中國留學

Tasha

貌似見到公仔係nayeon ig發癲
唔好妄想like左你就識中文啦

我都見到

團綜共6集 播到11月23號

正啊喂

問下啫 我都無講乜野
唔好起me底plz

投降吧 我沒有辦法 為你開滿天花瓣

我願意埋彩瑛單

有無人live緊

開頭同琴日直播一樣

會唔會播翻琴日啲野

完全一樣既話就....

彩瑛呀媽咁後生

Sia阿媽仲誇張 之前有集偶校見到以為家姐黎

想做智善隻狗

狗竹咁濃妝

要改名做ah-choo

fb同時live, 開定睇

啱先去左食飯無睇
做乜係度教isolation既

FB個LIVE同電視一樣定點?

我睇左唔知幾耐佢地練習
比首歌係咁洗腦
btw蝦翁好似整親

智善跳得好好睇

諗諗下好似唔係直播黎
佢地套衫同個日練習室直播一樣

其實KEEP住睇都幾無聊
如果係電視丁播真係倒自己米

其實 琴日我有諗過係咪真直播黎架

淨係教foundation真係有d悶
Tutor排少少routine會好d囉

我蝦翁

心痛死

介紹翻 我班女朋友

今晚幫蝦翁捽下條腰

咁丁丁做我女朋友

我對仔無興趣

沒有膽色纏你心亂如麻
回去吧 回去吧 來讓我傷口結疤

又唔要我啦?

從眉梢中感覺到 從眼角看不到 彷彿已是最直接的裸露
是無力 但有心 暗來 明往 誰說 這算是 情愫

我係ahchoo

CP味濃

呢段拍到大家都好靚

勁鐘意 我智媛真係好搞笑
個個都咁正經 係佢搞笑

咩拍到大家好靚
係本身都好靚

狗竹

認真
笑眼日頭又要翻學
夜晚又要翻屋企訓
佢實際訓練時間得好少
本身底又麻麻 有啲擔心

sky終於出現返
又係係Tasha 嘅ig live
兩個加埋娜妍一齊出街

邊度有團綜中字
英字都得 好似無人翻

Fb有直播睇

又開live

分開點睇得哂

砌模型 點解我會知個幾盒咩黎

佢地好似搞唔掂 睇左10分鐘說明書

女仔砌模型

唔知好知D規則 但如果唔係錄影
佢自己練習練到幾時都應該無人理架嘛?

屌 搵我幫佢地砌好過
拿拿聲砌完模型再砌...

我想砌知宣

盒模型

砌砌下係到吹波

無啦啦玩吹波膠 個間房係咩concept

Mg點砌啊

完鳥 話一定會砌好佢
好似一個砌好左頭，一個砌左身

無expect佢地砌得完
點解無左蝦翁 彩瑛 圭利

咩呀佢地間房唱K吖嘛，你係咪miss左

又有我娜京睇

我睇唔到

呢班痴線佬 煮麵就咁將d粉同熱水倒落個袋到

無左我智善係咁嫁啦

1. 早7晚7直播
2. 練習室直播
完成任務會開fromis_的房間直播
3. fromis_的房間直播
每星期1次, 練習室直播任務完成就會開
好似係咁

唔該
咁佢地都幾唔得閒 成日都開

直播女團

我笑左好耐 李彩煐真係好正

笑到癲左 佢真係好真性情 一啲都唔造作

由節目開始到宜家都係冇咩形象

話自己唔可愛

我蝦翁真係幾唱得

好鍾意蝦翁唱歌把聲

問多次 有無人知

應該未出, 等下

171018 fromis_的房間直播 中字

正

突然好掛住佢地

其實...都唔係突然架喇

唔係話每日都有live

出道班都叫有時有得見下

每日都掛緊 絕對唔係突然

結婚了

左上

好可愛

早晨丁丁bb

睇完formis room 中字 覺得知憲都唔係差
同埋幾成熟有隊長風範

求下你地唔好同我爭呀憲OK?

梳 唔同你爭做牙憲老豆

我做我佢爺爺了

我係知憲老公

走啦你 我唔想搞大件事呀

我老婆好索

明明我老婆

Bb咁你唔要我嗱？

逝去感情如何留得住 半點痴情遺留殊不易

你要咗公仔啦 知宣有我一個夠

有無人覺得俞靜都好正

我3個要曬

超靚

我鐘意佢啲大媽笑

鍾意

正字特警

依家逢星期幾有團綜

星期四晚8點半

快啲到星期四見我蝦翁

我老婆唔想見你

痴線佬又出現

真心好童顏 完全唔似廿幾 講十三四都有人信

我講緊我鍾意

笑死
Btw 啱啱先發現呢度好多I.O.I post嘅巴絲

me I.O.I 絲

IOI巴 Here
不過我家陣呢邊潛水多
等真正出道會多啲上水

丁丁又笑我

潔瓊 娜榮

老莫

我2位老婆仔相親相愛
聽日又有得見佢地啦

我都想同丁丁bb相親相愛

聽日唔出街準時睇彩煐豬

早晨
今晚唔得閒睇live

提早見到我2位老婆仔

MCD片頭 蝦翁同智善

睇直播了

個個汁野G1係到訓

訓醒左就好嘈

頹廢個眼圈就黎跌到落地下 好正

漏奶

蝦翁好執著個天花

望住個天花個眼神好有殺氣

原來係之前live個個角落
間宿舍真係好正

好想奶知宣d汗

奶乾淨額頭D汗

有無lin

狗竹走音

岩岩有下露膊

黑色帶

吃放個間真係暗黑料理黎

痴線 差d爆炸

痴線 微波爐都差D爆

係咪正名咗
啲名好難寫

李賽倫
宋荷榮
張奎利
朴智媛
盧知宣
李瑞淵
李彩煐
李娜炅
白知憲

間宿舍真係又大又靚
不過會唔會拍完團綜要搬去其他地方
好似好貴咁

見到佢地整個啲真係無乜胃口

栗米片加奶再加麵包果jam
成包調味料放入微波爐
仲有就咁倒熱水落麵袋煮
佢地唔係整難食野，但食法就...

上網話Natty 海印 詩安 Sky 恩英 假有情組隊出道
唔知真定假
點解有假有情 見到佢已經無意欲追
Tasha又無

其實如果唔係佢頭兩三集d表情動作咁似都無乜野既
去到final佢唱幻想中的你係幾好聽

171026 fromis_的房間 E01 生肉

熊貓嘅笑聲真係好正

唔憎魚餌
但有幾個都比佢更值得出道

妍研輸個馬鼻

晨早流流播練習室

好似開成5粒鐘live

痴左線

一開就聽到唱緊cheer up
點解成日唱twice啲歌
咁早得200幾人睇

Twice紅吖嘛 泡仔食開屎
智瑗

頭先3個半鐘live, 而家又黎
又係個首洗腦練習歌

one two three

彩瑛渣流攤啱啱

發現跳舞堂多人睇啲

跳舞視覺上好睇d 頭先練歌
不過琴日團綜見到佢地個schedule真係排得幾密

彩瑛唔洗翻學

今朝個live咁早 我都未起身

無啦啦走入人地間房跳舞 李彩煐真係痴q線
everybody put your hands up

個衰婆又走堂

呢個真係好好笑
智善個樣 心諗做乜鳩

係汝矣島開店

想問下呢堆名係正名左？

李賽倫
宋河英
張圭悧
朴智媛
盧知宣
李瑞淵
李彩煐
李娜炅
白知憲

用fans電話自拍 我都想要啊

應該係

呢張都係

我都好想娜京拎我部手機去自拍

韓仔真好

岩岩碌轉twitter 直頭見到有個韓仔貼住我娜京個頭黎影合照

咁好福利

好想成身貼住彩煐影相

gyuri

source係邊到黎

上Wiki見到有哂解釋
不過都唔sure
知宣呢個就一定啱
之前佢哥哥同啲站長傾過

知宣

Foreign language class

Ho Leng

171019 fromis_的房 EP0

wiki話娜炅係live講係娜炅 唔知係咪砌模型live

係砌模型live果陣 佢地好似有分享自己出世定唔知bb果陣啲野

彩瑛全家個樣都一撚樣

岩岩睇新果集認哥 希澈起碼講左四次맞죠 맞죠 果然係班主任

想睇fromis上認哥 一周偶像同running man

佢地上周偶 應該得智媛搞笑到

扁嘴都咁靚

唔好忘記李彩煐都係痴線

係唔係未講幾時正式出道

官方未公佈 但估係團綜完後無耐就出道

忘記左李彩瑛

fromis_'s room ep1 (eng sub)

仲未有中字

Live緊
今朝知宣都live左次

極低清live

蝦翁同娜炅跑好快

我娜京跑得快過保特

嘩 知宣 娜京

拖太耐先出道，驚人氣會愈黎愈低

佢地唔train下先出道一定仲衰
依家有團綜都還好 又成日開live

我延

李彩瑛

完全蓋過唔到佢嘅童顏 好事定壞事

搞亂檔擔當

呢下好賤 整爛熊貓個心
肯肯定成日咁樣蝦人

有無人睇緊live

李彩煐講鬼故

盧長今

話說佢地間宿舍真係好誇張, 4,5樓住人, 地下室係練習室 食飯地方仲有露台

記錯左時間 乜原來依家LIVE緊???
有無LINK??

好想要佢地張貼紙相！

蝦翁真係好易緊張

知憲要留係屋企

無睇live既巴打可以係到睇返
btw第一集有中字未

暫時得英字炸
應該無咁快有

我戀愛了

我知宣

Live緊
啱啱彩煐又整爛人個心

好想奶智善條白滑大脾

又笑我知宣同智媛矮

真係好賤

仲未live完

之前idolschool播完第二日字幕組就出中字 而加等咗一星期都未有字幕組肯翻

收視低係咁嫁啦

171020 模型房直播 中字

171020 知憲x娜炅直播 中字

蝦翁好型

171026 fromis_的房間 EP1 中字

終於出左 夜d睇

終於

等咗咁耐

係咪太多直播要譯先搞咁耐。
Btw

蝦翁首自作曲⋯⋯我嬲左
btw蝦翁老公而家係我

蝦翁作啲歌都幾好聽
我先係蝦翁老公仔喎

飛左你好耐喇

算啦 我有智宣一個都夠
Btw 佢地好似唔洗減肥咁 食咁多

減肥永遠都係聽日先開始

聽朝有賽綸live

Ep3預告
法國呢到越黎越少人

Fb live無得點討論
又無乜翻譯 真係等出道

中字出得太慢
出道應該多人啲

又live鳥

知宣一路都著唔好件衫

看我白白多可愛

好幾日無睇過佢地 好內疚

要睇返喇
我成日忍唔住搵佢地舊片睇

佢唔係特登嫁咩

第一集都未睇

第一集已經睇左起碼4次

瘋狂睇李彩煐帶頭亂入二人房 每次睇都好好笑
第2集生肉瘋狂睇講鬼故

等中字一次過睇

我都睇左3次啦
快啲睇
其實我覺得佢地幾個幾搞笑
不過出左道都仲搞排名

到出第2集中字又播左第3集，無限loop

原來琴日默契game每一組都係佢地投票覺得尷尬既成員組合
瑞淵x河英一票，係瑞淵自己投

點解

自己覺得尷尬
知宣x彩煐有3票
彩煐成日摸知宣但知宣唔鍾意skinship

我知宣淨係鍾意比我摸

我自己覺得知憲同智媛先尷尬
智媛好似唔可以望住知憲對眼講野

無哂人

?

聽日又有新一集喇
但ep2仲未出中字

唔知今晚會有中字未 隔左成個星期

想問下今晚直播係幾點開始？

香港時間1930

雙馬尾知宣太屈機

蝦翁體能好勁

彩煐淆哂底

知宣 超得意
一路比舊野拉上去

我知宣玩滑梯好得意

我以為彩煐平時咁癲唔會怕玩呢d

唔敢放手

可以吊係上面2，30分鐘

蝦翁狗竹想像力驚人

尷尬的是我們

真係好老尷 又唔可以唔睇

Romsae先係最痴線

哇知宣頭先個下sit up

等GIF

蝦翁交足戲

EP 2 英字
未見有中字

其實mnet都算係咁 不斷搵佢地做宣傳 等多啲人識佢地

集集mcd都有得睇下
不過其實可以換其他人幫手出黎介紹
唔洗下下蝦翁知宣兩個

岩岩追晒idol school同fromis_'s room,諗住入黎追下post,點知睇左幾頁之後都仲係睇唔明你地打既人名,好尷尬

睇多幾次 多啲入黎傾下計就明

有咩人名睇唔明?
即管開聲問

其實我係睇開韓文名,睇唔熟啲中文名

河英: 蝦翁
智媛: G1
賽倫: Romsae
奎悧: 狗竹
瑞淵: 熊貓
知憲: 笑眼

好似淨係得呢幾個有花名
唔知有無少

點解賽倫叫Romsae既,將個韓文名調轉

我都想知 但所有女女都叫佢Romsae

佢地好似好鍾意將個名調轉講

班細既成日叫大家姐做Romsae God Romsae
呢排又叫Nakyung做kyungna

終於覺得彩煐係個小朋友 估唔到佢唔敢玩啲刺激野
G1世界級 好笑到

真係去到個一刻先feel到佢仲係17歲

想問下智善30號個morning call有無中字

一個朴智媛 一個李彩瑛
真係好好笑

應該無 英字唔知有無人做

痴線

天使臉孔魔鬼身材

不得了,最近開始鍾意左知宣,係咁追返啲舊片黎睇

我知宣世界第一

睇黎idol school真係唔多紅,好多片都搵唔到有中字

團綜有人肯做算係咁 雖然唔準時
其他寧碎既直播真係未必全部譯晒

陣間香港時間6點live，好似係

live緊了

Romsae剪左頭髮

個頭唔係好得

我都覺 唔太襯

最愛既三人

佢兩個呢排成日孖住 好似係因為同房

佢兩個好似偶校果陣已經好frd

( Show Blocked User - 丁丁車 )

我做乜比人block咗

可能2個都係忙內line

條友追擊kpop9架

我丁丁bb都block

比人野生捕獲到蝦翁, 知宣同娜炅係漢江踢波

好搞笑

我以為我講錯乜
公仔好似好耐無上水

有埋video

大大腳

好想同佢地瘋狂踢波

Bb係咪掛住我

盧知宣真係好得意

李彩煐搞屎棍系列

知宣都跟住咁樣做破壞王

教壞我知宣

唔知點解覺得G1做咩都好好笑

忙內line 我娜景

笑眼心諗 屌癲夠未

笑眼個樣 > >

佢本身個人就已經係搞笑

團綜一月開始係日本播
咁快打日本市場

咁貪心

又有live睇

又食咁多野

播翻Facebook live啲野
又聽唔明
可唔可以播下其他

可以睇下我條中字

唔該 原來出左中字

知宣人妻力lv.max

下 係韓都未出道咁快就諗日本

可唔可以唔好下下都未學行先學走
咁多年黎大把團咁樣玩死自己都未識死

Princess知宣 Cutie河英 Elegant賽綸 Beauty彩煐
Sweet娜炅 Sexy智媛 Pure瑞淵 Popular知憲 Attractive圭俐

Sexy智媛

大笑左出聲

咁樣好啲

原來佢地會叫G1做god

竟然有廣告拍

間公司係idol school個陣既sponsor黎

9譯?chingpk?

新果集團綜 我娜景sexy到

有興趣既話可以睇下呢條知宣 Ah Choo高畫質版

第二集幾時出中字

好似無字幕組接手做
跟住fromis飯製但唔夠人手

睇英字算啦 中字唔知等到幾時

有冇link?

ep 2 (20171102):

千呼萬喚始出來
EP02中字

好感動

純文字bb

jm9

咀你嗰十幾個老婆啦

我老婆得丁丁bb一個架咋

又認親認戚

黎緊個集團綜好似已經最後一集？

係 好快就出道

好期待

好想快啲睇到知宣既舞台live

咁快就播完架啦
希望快D出道 可以見多D佢地

好想睇佢地上綜藝

好想俾佢地上我

好想訓佢地上格床

好想做佢地上司

知宣生日粗卡

新既知宣中字又黎啦
[中字]170901 卢知宣(Jisun) Beauty Cam

想佢幫我化妝

Center知宣 生日快樂

亂咁rap

三人房會訓埋同一張床 好有愛

fb轉晒icon

咁近年尾D頒獎禮出道

最後出概念照
開左vapp channel

快點搶我錢

張相個feel好gfriend

打算走清純路線?

佢地好難唔係走清純風 有娜炅同知憲

> >

到底幾時出正式出道 但我年底好撚忙加無假

不得了 陣仙氣出哂黎

d相邊q個影 唔掂喎

年底邊有咁易請

原來有新圖睇喇
上番水先

我覺得影得好好啊

有陰好似好睇啲

ok la 樣靚既人點影都唔會差得去邊 係啲造型差咁啲

自己本身鍾意女友所以好buy呢啲清純look

知憲,G1,綸,知宣個人同Forest個張團體相都幾好
但其他有d係表情未到位就拎左出黎用
Sky個張團體相彩煐蝦翁直頭出事

好多都炒炒地車
話影得好d人

瑞淵嗰張quote都唔敢quote

唔通真係要玩命大法 買碟同簽售都即日來回
Btw 我反而覺得p得太重手

第三集中字

突然咁快

上水先

有無人有mnet既付費account,我想down條有知宣既片做中字

見啲圖寫住Forest ver
即係會有至少多一個ver
出碟又出兩款ver
冇位放喇

仲要買知宣ver 破產啦

追韓團要租迷你倉是常識吧

然後知宣又兩個ver

咁快既喂

[TRANS/NEWS] [OFFICIAL] 171124 Students from 'Idol School' who will make their debut soon... Group's name is revealed to be 'fromis_9'.

Eng : fromis_9
Kr : 프로미스9/프로미스나인 (fromis_nine)

#fromyou9

發咩神經要讀埋個9 係要整色整水
改團名最驟忌放埋團員人數

就咁fromis咪好地地

fromis_9 好似打機果啲user name

認真,新個批相我個人感覺係光影掌握得唔好,所以影左個比較怪既效果出到黎,好似河英張相咁,右邊面暗左一忽,掃到成個面型睇落好怪,當然,佢地自己啲表情都係唔多自然

呢張第一眼有啲覺得唔似佢

講造型我覺得呢段靚好多

呢啲小玩味style啱佢地多啲，而家嘅style太清純，得幾個係100% match

片仲正常過圖...

好地地整走知宣pat陰做乜

知憲好夾, 因為又細又真係學生

突然醒起仲有m!countdown既知宣中字可以做

感謝巴打

岩岩睇條片，佢地問候真係fromis_nine咁讀 痴撚線

團名會隨人數變動

睇下9muses

普通班果啲幾時上黎合體

你唔講都唔記得

晚晚都同小明合體

FF小陣啦公仔,你公仔黎架炸

公仔B

看魚仔在那 游來游去 游來游去
我對你 想來想去 想來想去

其實你係想推post

我掛住彩煐啊

幾時出道

點解唔黎香港

智媛的願望：
1.獲得新人獎
2.成為第一歌手
3.mnet MAMA出道
究竟係預言定一早知

呢個鐘數出官圖係咩玩法

低炒係咩玩法 個下巴出哂黎

賽倫靚到有d女鬼feel

終於有知宣新片做中字啦
2017. 11. 23. fromis_9 지선이의 깜짝 생일파티! (fromis_9 JISUN's Surprise Birthday Party Behind)

竟然係1080p60,估你唔到喎

仲做埋英文sub,咩事呀

佢地真係mama出道 都幾特別喎
咁係咪聽日就出MV

個cam拍出黎個畫質真係 似係手機feel

快d喊 快d喊

不推不是人

因為真係手機 好似係
開燈個幕見到唔係cam黎

Mama出道之前可以推爆個post嗎

我真係無為意到左邊個鏡既反射,好眼力

推推推 開post template可以改

今日執下 要改團名 快啲幫手推

個post成日無人 2個月先推一個post

一間12點有vlive睇喎

邊位手足係v到講say hi to Hong Kong?

知宣個瀏海
唔通放棄左行可愛路線

得7分鐘,直播黎把撚咩

個live好短

咁就完左

遲左入去 睇左一分鐘就完

小狗個嘴唇好似好返左

其實真係無諗住會咁短

錄少左40秒,又要等回放

回放出左

Fromis_nine真係聽唔慣

咩料 ,邊個阻住晒

唔係應該要用細階f咩

係 打錯
下個post要改翻

不過睇得出mnet都想無放棄佢地
係MAMA到有初舞台

究竟邊個加個nine係黎面，真係痴鳩線
成六個音係到

有無人得閒改template同開新post 今日好忙

個9字讀又怪睇又礙眼

最重要係加得數字既團通常都

Template改左啦
幫手Check check

係機場啦

佢地都去

呢part要唔要改埋

可以加埋官方youtube channel

同埋個人介紹到不如跟歲數

個中字做得幾快下喎

改少左 thanks

好呀

不過話時話座右銘個part係邊個譯架,譯得咁柒既

之前係wiki copy落黎

中字都冇人做係咁上下啦

Post名點改
[Idol School] fromis_9討論區(2) MAMA出道大發

[Idol School] fromis_9討論區(2) 踏上首個出道舞台 MAMA 2017

知宣都係有前陰好睇啲，點解唔用返之前個頭出道

知宣個座右銘咁樣譯點睇

度過你日後回顧時也無悔的日子

mola mola

好好多 巴打好犀利

大力一推

未出道已經可以咁樣出國 真誇張

G1

老實講人氣就真係唔夠 但mama出道都幾誇張
仲親生過之前mnet出個d隊

MNET真係算係咁 無乜人氣都咁推佢地 希望佢地爭氣 出道吸多啲飯

睇得出mnet都唔想佢地出道會who fucking cares

仲要企狗竹隔離個效果仲

有片睇

有無人覺得無瀏海嘅知宣好似詩安

係咪第一次閃光燈洗禮
狗竹開頭好型 大家姐feel

Mnet今次算有返d人性
Btw點解唔係黎香港

今年香港MAMA陣容唔太吸引

呢條長啲
海印佢地會唔會有表演

開定新post

[Idol School] fromis_9討論區(2) 踏上首個出道舞台 MAMA 2017

推

終於搞掂左vlive條中字,原來大陸仔真係譯得幾柒下

點解我個app無得揀字幕 邊度有得睇

你禁入去就可以見到未發佈既字幕,所有粉絲做既字幕都要等approve左先會show出黎

唔該

今晚出歌

今晚mama係幾點？

發~夢~啦~你~
哇你拎隻田雞出黎做咩啊？想兇我啊
好啦俾你兇到喇

11月29日 東京站
下午4時至6時 紅地氈
網站viu.tv及ViuTV App現場直播
下午6時至9時 頒獎典禮
ViuTVsix、網站viu.tv及ViuTV app現場轉播

但唔知第幾隊出場

Fromis_9 MAMA出道大發

記得去新post留名
推爆呢個先

推一推

普通班private左ig嗰六個都去咗日本

[quote]
係呀 呢條片有影到 唔知有無表演

即場宣布fromis_6成軍
我都係返去發夢

會唔會同一日出道

【171129】OSEN新聞
fromis_9 出道曲 MAMA舞台初公開
fromis_9將在28日的日本橫濱 2017 MAMA in Japan首次公開出道歌曲《Glass Shoes》的舞台，9人的完整舞台表演終於揭開了面紗。
歌曲《Glass Shoes》是以灰姑娘為主題的歌曲，是一首以音樂劇為主題的舞曲，將會展現個少女們的清純魅力。
通過Mnet女子組合育成真人秀節目《偶像學校》選出的9名少女(盧知宣、宋河英、李賽綸、李彩煐、李娜京、朴智媛、李瑞淵、白知憲、張圭利)將在明年年初正式出道之前，在《2017 MAMA in japan》中登台亮相。
另外,fromis_9 28日將出演《2017 MAMA in Japan》，首次公開出道曲《Glass Shoes》的舞台，並於明年年初正式出道。

原來正式係下年年頭 又要等下鳥

要等成2個月

睇片得5個 仲有一個係邊個？

點用IOI係1個月之後就出道,而佢地要成3個月後

我娜景靚到

正呀 應該可以去到簽售

G1好矮

係喎，賓Sky冇去

fromis

approve左啦

大陸仔做既字幕唔知係咪太柒既關係,無approve到

可能要整返堂練齊鞠躬同打招呼 ,列入週偶kpop史上最唔齊女團獎 後補

G1做隊長?

呢個look

表演未 仲未翻到屋企無乜數據

未咁快應該